[小提琴撚入] 想搵小提琴老師

請問有冇ching 知道邊間琴行教小提琴教得好，我有學開小提琴，但係跟開個老師教得唔好，搞到根基好差

如果有人想教可以留tg 傾下

連登冇人學小提琴

可以搵我
tg: onecut

想揾人一齊學大提琴

大提琴我都想學，不過想學好violin先

留tg

學埋啦

可以tg 傾下

有個網好似可以學樂器

我個客係教小提琴 仲係果種有d搞笑既呀sir